用lihkg手機會好熱

有冇人有同樣情況？
我用緊6s

7plus冇問題

無

係咪要換機啦

6有呢個問題

6s 冇問題

你用緊邊部？

SE冇問題

用6 無事

5s無事

7 ok

前排睇蘋果動 6s好似有得免費換電

6s冇問題

6s plus無咁既情況

6s有問題

6
無事

所以可能係電池問題？

要咩條件先換得🤔🤔

6s plus無呢個問題

好食電

iPhone 7 Plus用家

6s 有問題

6我暫時冇

有同感
半個鐘冇左20%

6plus 無問題

用緊6 表示無問題

我都係6s 但唔熱， 好快好順

6s

5s 凍冰冰

5s冇事咼，但好食電

7用家表示無問題

6s連上幾個鐘都無問題

6s plus用左半個鐘無熄mon 會feel到有發熱

只係覺得好食電

6仔完全冇問題

6s無事

細7 is ok

6s+冇問題

睇黎係我部機問題
唔該晒咁多位

6s表示完全無問題

琴日有 利申：6s

6s plus無事

7仔無問題

我用5s都冇事

6仔好食電

6plus無問題

6完全冇事

No

6s表示好食電

我用6s開住data狂碌都冇問題

6s+會

7 無事
但真係好食電

用6都無問題 係食電煩

我完全唔食電喎

冇乜野

都真係幾食電
延續hkg+傳統

7都會

好快熱同食電

6仔冇事 係食電姐

6s plus無問題

6s無呢個問題

6 完全唔熱

7plus 冇用手機套
長期上 唔熱

6s 一切正常

同佢講成日自動熄機就換得掛 我估
佢可以換電原因係成日自動熄機

Same

用6完全冇事

6s plus完全無事

SE 用家表示正常

6s無問題